讀緊nursing 你問我答

盡答

有冇護士制服相。

冇

係咪好辛苦讀得
啲女咩性格

大唔大壓力？

出過ward未？

係 自從讀左呢科身體差左好多
有好有唔好嘅 不過大部份都好aggressive

大

岀過

讀緊邊間？

識唔識思古井真人？

潛咗水